依家買surface pro 4抵唔抵買

學生用，多數上堂睇下notes睇下片咁
i5,128夠唔夠做，

Win10

如果你唔會多開既話都OK，不過多數都會叫你上8GB版

重點係本身有部lenovo i5
係咪冇換嘅必要

8GB 貴好多

M3 128GB都夠

利申：用緊，fhd 片有時都唔掂

你無開硬解

完全冇問題

不如買iPad

考慮緊4Gb定8Gb
屋企部機得4gb ram都唔覺慢

吾等surface pro 5

睇i5 128連keyboard 6000蚊到
i5 256 要7000幾

幾時出？

利申：當年俾人呃左入大學一定要laptop
結果使用率奇低 9成文書工作可在library完成

pro 4 電量極差，俾我揀多次我唔會買

其實好睇你讀咩科 商文科可能多d word 我理科 小文書 係sem尾先用得多

5月23有機會出

新機+鍵盤又成皮啦
如果升級硬件不如買返上一代
反正提升得10%左右

8gb都話貴
仲會肯比錢買第一代？

8gb 256 ssd 版同i5 4gb 128 相差2400

學生冇咁多筆直

可能我問題。。
不過出街做文書機真心好用。

等surface laptop